我唔搵你 你亦都唔會再主動搵我

當初個種熱情已經冷卻 漸漸變陌路人

咁你點解唔搵

已經比過佢話我chur
唔想再做到咁cheap

溝新仔

最好嘅默契

識咗半年幾 有時唔係話放低就放低到

話你chur 姐，又冇叫你唔好搵佢

點chur法

如果太痴身
無非太牽掛著一個人

Me識咗幾年

斷咗一年，仲係會掛住佢

有時見到佢睇完唔覆會再send多一兩句嘢咁
我自己本身都唔想做到煩人個個

祝你盡快識到下個更好嘅 忘記佢

唔鍾意你先會話你chur啫

主動太多會累 所以放棄了

Move on啦 你唔搵佢佢都唔主動搵你 咁佢應該都唔係幾鍾意你架啦

Sad but true

半年難放低？幾歲

人地叫你唔好chur 你就直接唔搵人 唔得啦 人地唔覆 你咪過一日再搵個下個topic搵多次囉

我一年，佢拍拖了，祝佢以後都幸福快樂

得嗰半年幾，講到5年幾10年咁